[多謝愛國示威] 外國人終於親眼睇到中國人嘅野蠻

啲鬼佬親眼見證啲小粉紅民族主義上腦、野蠻無恥
即刻connect到點解香港人咁憎大陸，更加支持我地
搞多幾場真係全球反共有望

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never
風雨不改！2PM！WAI YUEN GIN！